由今日起，「藍」並唔係一種政見，只係腦殘自私冷血既代名詞

紅黃是政見·黑白是良知

邊有「人」係會見到有人中槍而拍人

拍手

打仗呀！係敵我茅盾。

「藍」跟本就係香港嘅「癌」

今日起？
你瞓左半年？

都係，個夢都幾長

坐咗幾撚耐呀你

腦一殘 人便藍

從來都唔係
黃唔一定好人
但藍一定係仆街

個腦殘先定個人藍先？

所以文宣都錯左，「黃藍是政見」，藍邊撚到係政見？

yes

文宣都係當藍係一種政見，你又訓左？

藍係講緊撐警
從來都唔係政見

紅黄是政見
黑白是良知
藍只是無知

一早已經係

藍只是無知
藍只是弱智

今日就要剔出文宣，皆因我琴晚仲見到呢張文宣

藍 冷血 自私
中立 自私

警狗中槍我都會拍手嘅
如果你define佢地係人嘅話

開槍仲怕手掌呢個廢老為左交更就咁撚冷血 比人神獸根本唔洗可憐

警犬中槍都唔好
係Copkroaches

爛屍

只顧私利簡直仆街

見到既歡迎獅鳥
不割

人一藍，腦就殘

企喺政權嗰邊就係敵人，無需太大道理

我認為係有腦殘先，先會有藍人

Copcroaches先岩

都唔撚係今日起啦？你今日先醒？

自己冇權仲痴埋去就以為有權
comdom咋

爭論雞生蛋理論呢樣野無意思，總之 藍就是殘，沒有良知，功利族群！

唔想醒，我想繼續我個夢境

是咪獅子山精神培育既一群？

藍就撕紙衫，黃就獅子山

佢地獅子山下，我地獅子山上

難怪咁低劣

以前佢地叫做一齊搞好香港，包裝到一齊努力向上咁
到頭來咪即係為自己私利
班友而家老晒咪變左收成期廢物

有趣的是 藍絲唔會直認自己藍
佢哋潛意識顯然反映藍係自私

仲得閒開埋呢D post

個個陳建波，個個自私撚！佢地一把年紀，眼見香港未來受壓迫都視若無睹仲怪我地搞亂香港，比喻就係種出黎棵樹已經生歪晒都照唔比你扶返正 仲話你搞佢棵樹…收成期只係佢地諗姐，一個緊急法凍結充公資產，全部變空中飛人都似…

藍只是無恥

個個藍走出黎講野都係話自己係中立，係沉默大多數

喂，乜認做藍好失禮你咩

開到全版西灣河都冇用架

見到藍屍就打，左膠出來阻住就打埋佢地

諗行動好過啦呢D呀媽係女人既野講黎把柒咩

tg傾緊啦…

其實從來都無藍
佢地只係反黃
真係咁撚藍既點解運動前無人遊行支持送中
點解廿鳩幾年一次撐警大會都未搞過?

總之我地反乜佢地就撐乜
反之亦然